97巴絲吹水台暨赤城搶1001唔開post批鬥區 40

唔想破處
快啲批鬥我

到家了

新po冇人

Good morning

strong post LM

起咗你底了

可能巴出賣我

你唔係7月咩

無人問你地

冇人問就唔比講咩

貢少人

你開post所以少人

系
下次唔開了

秒回

睇緊波-，-

睇波都秒回

原來已經40個po
都應該至少有廿個po冇留名

今日去左行街

周街都好多人

身為真毒撚嘅我最驚人多嘅地方

b華幫到你

佢臭

又屈

加壹

一個incon搞到無左個weekend

on9返12粒鐘學係咪智障

上莊預咗啦

咁都得

幫我討回公道

赤城狗好狗

兩個都睇唔到咁咪ok囉
打和啦！Super！

hahaha

我知錯喇 挽留u

其實啲人見到我都以為我拍過拖 我話無就個個都好surprise

其實啲人見到我都以為我冇拍過拖 我話真係無就個個都好笑9 me

即係你個樣望落好多女埋你身咁，所以d女就唔敢埋你身
一世A0啦你

其實一向都有啲怕拍拖就真嘅
所以繼續A0唔係問題

怕甚麼

我覺得好麻煩，要煩多樣野咁

咁你繼續A0啦

告疤同赤城狗上左水就串禾地a09

咁我哋的確係喎

紙皮巴加油啊 快啲中出女神生個肥肥白白嘅bb結埋婚派利是畀97巴絲
講完都覺得自己痴線

有人嗎

No

關我咩事

hi

一定好靚仔

我見過 忍唔住J咗

好耐無入黎
hi guys

hi 有印象

生活像一場遊hea~~

多謝你仲認得我

97已死

返黎返黎
有冇人有follow正妹林芷煖？

who

google can help you

去google search上面個名
隔離個post將佢ig由2300一日推到上1萬1

你係有份follow所以知呢？

我冇用ig，只係見倒有facebook page介紹佢

唔用埃豬真係走寶啦 好似係

ig咪又係用黎睇女，咁我不如開套AV黎睇

2樣野黎 邊到同呢
IG係攞黎欣賞並唔係J
AV係J唔係欣賞

IG係攞黎欣賞並唔係J

咩意思呀你

Ig name？

唔益cd-rom

冇嘢睇嘅

Private左？

喂救命呀
男神坐我旁邊

佢頭先主動同我講野

冷靜d呀，唔係陣間人地報警

我依家唔知講咩好

我ig係睇frd啲日常嘢同趣聞

有咩話題講？

同佢講聲唔好意思，讓返個位比佢女神坐

sorry 原來係你嚟
我走先

認真啲呀喂

問佢屋企廚房幾大
本身佢識唔識得你架？

有冇多啲詳細資料
前排冇乜點追post

佢可能而家已經同男神………………

連登仔好可怕

傾計呀嘛 明㗎啦

緊係傾計啦

啪啪啪

好想拍拖啊

左手拍右手
左手拖右手

只會更寂寞

把握機會啦

無啦無啦

我想喊

第一次傾計就Fail 左

等巴打借個膊頭俾你喊
Btw你講咗啲咩

[member]我傾完計之後照鏡先發覺我個鼻有鼻屎 /member]

咁先可以留下印象

係囉，人地會記得鼻屎妹，仲會覺得好可愛添

Friendzone就由一粒鼻屎開始

唔好笑人呀，可能一段感情就係由一粒鼻屎開始

[member我想收返我個句，我睇錯你 ][/member]

學紙皮巴話齋 忠言逆耳

完！

好彩你早啲問

呢度仲有好多人陪你傾

岩啊岩啊

呢個唔得咪搵下一個囉

到你搵到下一個個陣就會忘記佢

點會呢
實有既

各位早晨

好耐冇見

開sem兩個星期已經痾屎都唔得閒

莊務

diu la......

係得呢到講野都係真毒

腳痛

有冇人試過玩交友app

交配app

咁呢個係睇你點用姐 我覺得

咁你係點用

我係得個睇字 唔敢match d人
咁其實交友app唔一定係約炮既 應該～

就係想知有冇巴打有玩過

小妹用黎搵客

硬係覺得個個都淨係諗住搵sp
就算想識朋友點都唔會諗交友app先

唔怪得你冇客

3年前試過match到個靚女
然後我同人講野好鍾意用...
之後條女話我成日...佢 咁不如唔好傾
然後就沒然後了

好記得條女叫Veronica

...

有玩
D女日日幾百個match 男仔根本玩嚟冇意思

做乜姐你地 都一齊蝦人既
咁有時講講下有d位好無耐咪...
唔想同你傾記連...都慳返啦

...仲衰過唔覆 你諗下如果個女仔咁覆你 你會點

其實我...都係當emoji咁用
果陣時d emoji好似未有個岩用既

算啦 咁佢唔鍾意咪唔傾囉 冇得迫

咁覆真係會搞到人地好尷尬，我覺得…

通常靚仔先有權咁做

唔洗講出聲下話
我唔想屙篤尿照鏡呀

蘇波榮

Off了

帶埋我

諗下好啦 諗下又唔使錢嘅

咁英國？

Lm

殺你啊
又可以分享野食叫一桌野
幫佢針下野又可以加下分
同埋實岩食

狗糧

打邊爐都差唔多姐
Btw打邊爐推薦牛摩

Moumouclub

突然咁多人 你睇幾多人關心你紙皮

好感動，好温暖，連登有愛

今日同00後傾計 好大個generation gap

係囉係囉，幫佢夾野展現男士風度

傾咩

出去攞嘢飲係基本

明嘅明嘅

𠝹pizza 切魷魚

唔會尷尬咩
好似做多咗

總之所有野都係男人做曬

佢9up姐 夾野堅老尷

[member好明明差幾年都好似活在另一個世紀咁 [/member]

之後變咗兵

終於到左星期五啦
跟著聽日可以放假

等得好苦

係呀 返左工真係會好珍惜放假

好想去旅行 有冇咩建議？除咗日本同韓國

成日有fd去歐遊 望到都覺得正
但實際去邊到好又真係唔識

收埋d卡既泰國都好似幾好玩

做咩姐你

佢地返黎係耐 而家好似食穀種
要等月頭出糧

岩岩返黎冇耐

佢不嬲傻傻哋
食鴨唔食鴨皮
食西瓜連埋瓜皮

鴨皮都唔食
都唔識食既

識食一定連皮食，豬鴨雞都係

燒豬皮

雞皮係一絕

真絲表示：近距離眼神接觸，同埋有少少身體接觸會令女生心動喔

淆底，好似好尷尬咁，有冇多d details
祝你早日出pool

係，小妹都覺得

但前提要人地覺得你正常樣或靚仔
係要人地覺得 係人地覺得
唔係既話咪又係話你變態痴線佬

正常連登樣ok??

正常連登樣咪即係柒頭囉

你問個女仔啦 問我做咩組
我係唔會要你架熊巴

連登仔平均都有金城武咁靚仔喎

冇目標

係咁架咩
係既你喊乜q野

我係平均以下

請呢位巴打唔好侮辱平均以呢4個字

你學下點打字先啦

收工去食飯

好！

贊成！
我屋企細個成日屌鳩我垃圾同廢
有次忍唔著話返佢地
反而話我太子爺唔鬧得
果時開始我就唔再佢地溝通

冷靜d

張圖比你

你唔好咁癡線啦.jpg

參考下啲韓劇情節

我信紙皮巴係正常樣架

hi everyone, tonight ho happy ar?

唔係咁開心呀

u seven head receive the skin with me la

only know left the rubber
fuck u la

I also know right the rubber ar dllm

shrimp shrimp shrimp
not funny

B wa is a chicken

ptgf not chicken ok?

ok I am proud of you

笑咗

笑咗出聲

有冇人玩瑪奇電話game

冇 好玩？

同其他升lv打怪game冇特別
賣回憶

咁你係唔係毒

毒撚真係好恐怖#xx

塊鏡望到你？

係呀

好想奶塊鏡

又睇得出我一厥不振既

有人

一直都有

係得你先咁快

毒撚秒回

突然推得咁快

聽日返工呀 仲唔去訓教

觀塘線又要瀨屎了？

虐驚一場

你地咁早起身

🤔

How are u?

no good

day off

係

Good Morning Everybody

熊巴秒回

秒唔倒我，辣殺

sor paper bb

I am not bb

lihkg is the biggest gay forum

But I am not gay

too serious, no good play

then how to become good play

I am gay

go back to gay post

But I want to chat with ah bb

who is your bb

You ah bb

u collect skin la, I only like my girl god

You collect skin too la, your girl god is not belong to you ah. Wake up la poison dick

fuck u, u hurt me so much, don't tell me the truth

U guy jm9

We are all on9, include you

exact7ly

U all on9er than me

So now, you think you is on9?

B wa 又偷細佬ac用吖？

blow?

呼～～～

primary school chicken

哥哥 你句英文點解-.-

it mean u are on9est

with girl god go

因為好多英文人 小弟英文太廢

ng lun dust?
speak english make me higher than u la

兄弟,说得好!!!!

腦殘唔識中文了

做乜冇哂人

上返嚟

悶到呢

87 jer

終於星期五

然後咪又係要返工

捱多一日

放假了

開定新post先
97巴絲吹水台之熊巴死懶鬼話唔開post

第一次開97post
畀下面先

Push

推

我推

我又推

我再推

我仲推

攰啦

唔推啦